批鬥黃店嘅共諜必須嚴懲

捉到即私了

咁渣哥係唔係死硬？

佢幾時批鬥過同路人?

搵東週屌鳩龍門呀chig

良心經濟圈vs黃色經濟圈

可能係受到倫敦人閪Antifa Wong利用
真共諜係Antifa Wong

老老實實 唔好食嘅就真係要講嘅...
唔係點撚樣進步

唔好食，唔需要好似批鬥對家咁撚樣講嘢
自己友俾少少面，最多當面同啲店員講吓，俾埋建議仲更加好啦
唔想當面講，寫email講
公審就留俾對家